做完gym食大快活係皇帝級既享受

咁大兜野都係46蚊
白滑既雞胸提供大量蛋白質
軟硬適中既紅米飯
健康既菜菜菇菇
少少鹹既磨菇汁
送多杯水洗餐具同補充水份
加埋涼颼颼既冷氣
仲有曹美女既服務
簡直係皇帝級既享受

荃灣gym

當年學生餐食呢個都係28蚊

叫多菜啦

如果可以出兩塊剩雞胸加菜就好

一個post幾錢?想入行

有冇得叫多菜?

大快活股東?

有 外賣會另外比多盒你

推
可以轉意粉，多菜，汁另上

走汁啦 好撚多sodium

每日就係為咗雞胸而去食

大快活跌左4日
就要出打手撐住

走汁啦dllm

46蚊好貴
不過都係會食佢

其實有無人計過呢個餐轉意粉既有幾多蛋白質？

d gym 撚日日計住 好煩。 食你就食啦

杯洗餐具既水
先係精華所在
同一乾三濕碗湯一樣

狗也不屌，D食物好劣

有咩問題?

屌你今日食左件未熟既
另外真係想知佢係用咩方法煮到咁滑

曹美女去左荃灣

曹美女

以前係港島